連燈仔一語成讖 瑞聲科技Report始出來

恨到啦你地

瑞聲死硬啦，有貨好放。